試下得唔得大大巴摑落Vans上面？

［轉］

呢個係歐洲區比賽
各位手足唔該大大力投票
贏咗就可以大大巴摑落香港Vans上面

屌撚醒vans😀

又冇左～

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

無L左喇

記得贏左仲要通知國內朋友多謝vans支持